中環軍營班老解幾時會出

❓

你老母升天咪出黎送終囉

共軍出動就真係幫香港送終

i mean 到左一個咩地步先會出老解

海外港人支援流亡義士